發生咩事 cctvb而家11點幾播頭條新聞

蝕到傻撚左?

咩料，仲諗住睇美味情緣

平時應該冷宮時段 6點d friend

搞咩

今日6點冇播
要補番

反了反了
黃金時段

睇吓先

傻L左？tvb 呢套野唔啱你播嫁喎咩事 不過我實睇 講封關

好撚正，仲要串爆777

自7月以黎第一次開住cctvb睇半個鐘唔轉台

收視要創2020新高了

同佢一貫作風好唔同 好唔慣添....

係咪有人臨走亂咁黎唔怕炒

當然你岩

播錯帶？

蝕到要洗底

洗撚睇tvb

袁志偉同777 做緊愛, 唔得閒睇實真理部

Black Jack

中出緊喇

康復香港

時代抗疫

王喜

搵真係當過差黎串popo

反了反了

忠 _ 勇毅

笑到收唔到 痴線

誠哥

好高汁

三低

因為六點播左777記者會

今日食錯藥？

我驚佢收唔到今期維穩費，要執了咁就

熱門兩個post講tvb播乜就知冇得救

係咪有規例一定要今日內播返

勇武

正

驚訝一陣仔又唔駛死既
完喇 好快會沉

仲睇cctvb?

森哥都係做太后最好睇

完

我真心超級佩服寫稿嘅人 痴撚線嘅創意 集集都係
但係睇到想喊

咁又點 你引唔到我睇喎

有咩問題

訓咗幾耐

今集好正

31冇得睇咩？

大家記得去返Rthk到睇返 咪蝕收視畀tvb

唔會蝕㗎，除非係嗰800個家庭

要講幾多次香港收視只係計嗰1,000家庭

其他人點睇都冇影響

利申 唔主張cctvb

上YouTube 睇啦

睇tvb

呢個年頭仲睇電視樓主原始人？

劇組/綜藝/配音=/=新聞部

林鄭=/=政府=/=中共

Tvb係黃

痴線,垃圾桶出現驚方

劇組/綜藝/配音/新聞部 = 幫TVB 賺廣告錢

劇組/綜藝/配音幫tvb賺錢養新聞部

因為6點播左777個記招所以咪改時間
洗唔洗開咁多個post講

..........

唔撚係呀你？

程至美收皮啦
舔共舔到出汁

其實係想改時段咋？11點少人睇過6點

因為6點播咗777鳩up會
所以要補返

套垃圾黃金有罪個po都上熱門
大撚把連登仔仲睇緊CCTVB